我老友中咗肺炎

有咩可以幫到佢。。。

屌你老母

Push

R.I.P. 🙏🏿

去錫佢用力吸下啲毒 幫佢分擔下

你中武肺就唔好上嚟開播傳播病毒啦

我中過，一樣冇事

你老友叫伊巴？

thiago

唔係 叫dybala

R.I.P

咁老友打返個車輪先喇

5G傳播

RIP

啥事，老友。。。

。

咁你返6日身體緊係健康